今年我地唔送聖誕禮物，改做呢樣野

就係將買聖誕禮物嘅錢捐比基金

如果你都贊成我地嘅，請幫响應，或幫手推post

幫我推上熱門

P牌推唔到呀，幫下手啦

推

幫下手啦

支援兄弟，真係刻不容緩

Push

比黑警夾走咗先7千萬，而家真係好需我地再捐㗎，唔好比黑警得挰呀。

捐你老母

點呀黑警